今晚暫時撤退啦

今晚損失慘重，見好多前線義士俾人捉左，要諗諗部署，今晚不宜久戰

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

終於有人出PO...
我P牌唔敢出...

真心...撒呢..... 太多鬼.....
唔可以再見到有前線被補..
先撤....要商討對策...

撤退啦 唔好再講去前線講啦
今日傷亡太多

求下大家

前線大量鬼葵芳巴打小心
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳求先果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經升級到與恐怖組織無異

發現有鬼時就應該收隊